唔好比仇恨蒙蔽雙眼 忍辱負重展現高汁抗爭

元朗單野令我嬲左好耐
好想快d 727去還以顏色
好想用暴力解決班冇人性
好想以暴易暴
但係咁又有咩用
好多仇恨衍生好多暴力
可能大家都覺得見唔到未來
大家都唔知件事可以點完
有時帶有私心想報仇想發洩
但尼一切都再冇幫助
唔好諗住去受傷送頭帶民意
一子錯 滿盤皆落索
打贏班老黑只代表你仲恐怖過佢地
打輸送頭對民意都已經冇咩影響
我地要齊心要忍讓
忍辱負重先係最難
我係一個好衝動既人
但我地同政府要抗爭
就要忍 唔可以做錯 唔再有話柄
要做到冇犧牲既長期消耗戰
尼個理念講左好耐
而家更要係咁
同班老黑衝有咩意思
好男好女不與狗鬥
撳住你身邊嘅嬲嬲豬
一個都不能少 一步都不能錯
目標明確更加唔可以偏差
香港人要加油 展現高質既一面比全世界睇

推

我都嬲到仆街

真係嬲到一無野做就諗好撚想打柒班仆街(雖然我一定唔夠打)

但冷靜諗…其實共產黨都係想民眾互鬥

唔好唔記得我地既目的係咩

係五大訴求

同埋一定要雙普選

共產黨呢一著唔係咁易拆
今日吹一吹風就嚇到全城鳩縮

直接黎講 就係下次會少人出去和理非
咁林奠就有藉口話反對派得少數人

間接黎講 去報仇係對方預設既局
我地同鄉黑郁手一係就比人捉鳩哂 一係就傷哂
最後黑警明正言順出現取締

當然最完美既情況就係全城唔怕黑勢力一齊站出來
所以我地需要快速諗對策去保護和理非
甚至係保護其他市民

自己香港自己救